美股認真討論區 CXXXVII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

正股撚
profit得返幾%
主要比SPCE拖累

lm

咁早開定

Beyond meat今晚出業績，都唔知上唔上到120

想問下爆咗幾多個post 完全跟唔切

唔跌到100偷笑喇

正股驚閪咩

又爆post

上130啦

來吧特大股災

繼續討論

apt

有無勇者準備入市

想問大家會唔會玩盤前？

我正式宣佈 spce tsla已玩完，大家炒肺炎概念股

CODX 玩唔玩得

何出此言？

All in all la

Morning star,星期五爆升

Apt啦

根本咩藥物都冇用，即時有需要嘅係口罩同保設衣

SQ仲有冇得升

100

V , O

有無人一陣一開波就即刻put 呢幾隻CLS醫療股?

扯到咁撚癲 同之前D妖股咁, 呢個賭場好吸引

巴打有諗法

認真討論

咁多野put點解係要put隻如日中天既

果然係夠癲
幾鐘意佢地思路

Tnxp好多買盤

都要有人put你d call先對到沖

唔好同趨勢作對

SQ識貨

屌 笑死 如日中天

咁話明賭場呀嘛

SPCE 堅定持有？

TNXP 玩幾個鐘好喇,唔好貪心

如果冇人輸錢 邊個會拎錢找數

真係唔識驚
買已經癲 夠膽put仲癲

正股驚閪
btw走咗

真...而家放心買入啦，原來真係會有人Put

好笑，啲留言好好笑

睇你幾多錢買

屌開始驚，放唔放mrna好

係個跌市到走返出黎
然後又走入另一個賭場
仲癲過我地呢d strong hold 戶

別人恐懼我貪婪

我都驚驚地

Tnxp premarket +110%
cls

依隻藥係一期試驗 test老鼠
gild 3期直接實戰test

你想問價值投資定問路紙莊閒

屌 之前42入 好彩入得唔多

醫病既藥同疫苗點同？攞香港做例子，一有疫苗起碼300萬人打，一有藥用咪最多幾百個客？

最後入貨機會

呢句好似見過好多次

sor我第一次講
我見呢個post無人提過呢隻 諗下討論下

最少到6月先值得入貨

搵緊幾十個人做人體測試

隻野討論左好耐啦

Ifc 今次黎真

測試失敗會唔會drop to zero

概念股就係如此

。。。你有冇睇新聞

一早過咗業績

VIR點睇？
琴日升60%，盤前依家先8%，入唔入得過

NEE又有人唱衰
佢老味叫人放
要配股就吹上290
配完就吹叫人放
咁撚多人聽人講乜就買乜賣乜

跌夠未

就買連登仔對家
put爆 gild

177個陣走左少少
之後就無位俾我放了

33

早兩日都未驚過
今日震到仆街

唔知點解由一開始premkt就入唔到tvix
户口又有錢buffer唔關未settle事
又set岩哂order都無問價入了
睇住佢75.5上到79
吊佢老母

apt口罩股 點睇

仲有無人未入sq

巴打點睇呢隻，我有隻Long Call 86

我都42入左

又升100%

盤前頂左，要一陣睇位入

tnxp賭命

有sq 唔買 連登買埋啲火棒咁撚搞笑

隻ccl history low點做到負數

又話美國股必升，香港垃圾既
呢幾日香港仲升得勁過美國
信連登大船真係死得

咁你出番去啦

無人理我😭😭

Tnxp推高啲
開市實一大棍

岩呀
建議你all in A股同上證
有國家隊係到包你發達

u can buy連登仔 對家

美股不嬲多大鱷

唔知MRNA有冇機過40

全部抗疫股升到痴左線

會唔會侵侵講完句野又升返？

又係呢句

你當侵可以控制病毒？

控制佢入黎 算唔算控制

見佢低位 手痕入左啲

如果隻病係美國好似日本,南韓咁
我驚侵連唔到任多D
Sanders嗰套分分鐘hit中晒D人

加州confirmed 社區爆發？？

防疫信美帝CdC

美國佬跟先得架

歐豬繼續瀉
但美期唔跌
震完倉了 升升升

係咪應該開市先買

點hit法

Sanders 選到會入NEE

跟

會升定跌，之前Trump 選到千跌

trumps 今次弱撚智

自己拿屎上身

果市跌 你屌下WHO 咪得囉

岩岩有個大戶17.7 入左幾球貨

所以咪話賭命，賭岩升幾倍，賭錯就

1.77?

真賭徒

手快打錯 sor

又變咗賭博討論區

Free healthcare 嗰味

Apt 點睇
口罩呢d應該冇mrna gild研發藥同疫苗果d咁高risk?

想問下ibhk係咪冇pdt rule限制？

今晚oxy 財報，有冇人有貨喺手

無
見過價咁殘想入
但油價仲不斷尋底
都係觀望多陣再決定

有 但愈跌個息愈高

Apt17蚊狂掃

無眼睇

好似穿咗08年低位

spce幾時跌穿20

一買就跌

843入咗tsla 坐貨！！！！

可能30蚊先會入第一注

無睇一排做乜咁折墮

上左火星 回緊程

入去個我開個po一齊做苦主
第一次對一隻股無希望，仲要佔咗我4成倉

望住TVIX係咁升又入唔到

慣左啦
日日跌幾%

今日收市後應該直對20蚊，放心

手持voo msft v nee 高位入左
本金150k 輸緊10k
應該扑暈自己定睇位溝貨

All in?

15分之1姐

做賭徒入左1.51 1500 股

加洲條友都唔知係咪同潛伏者接觸完唔記得
比人當左社區爆發

琴日入左少少，賺茶錢

中短期一定低走 到5,6月疫情最勁既時候先會開始升返

TNXP1.5已入手

ma premarket陷家拎

一日msft跌到仆街，一日v跌到仆街，一日兩隻一齊跌

啲藥全部一棍爆

CODX閃崩

輸6%咋喎，但個大市已經就嚟跌10% 你可以安慰自己跑贏大市嘅

tnxp好癲，換手已經有400

仲有150k
用埋就all in

同你差唔多 唔等錢洗坐下算

睇路而一刻得翻1.42

今晚都係睇好gild,mrna
txnp同codx換手大高

今晚V再跌到182就all in溝貨！
死就死！

明白

APT點睇

期貨...

無2 唔好走

新手lm

大家仲炒得咁開心 證明跌得根本唔多

佢出埋新聞話會係香港做臨床
即刻減咗一半tnxp去gild了

gild?

我睇今年長熊
Hold貨有排你痛苦

spce跌到想jump

今日睇黎又會跌5%

準備V彈

有有wday苦主

有冇

係
格隆匯2月27日丨香港醫院管理局總行政經理(病人安全及風險管理)何婉霞表示，醫管局收到藥廠通知，處於研發階段、可用於治療新冠肺炎的藥物“瑞德西韋”，可在香港展開臨牀測試。

提多次巴打們，如果你選擇坐貨，根據08年經驗你起碼要５年後先回到位

182太高了吧 建議唔好

尋晚一開市就清左倉

唔好等啦

尋晚一開始都升200/300
今朝就跌😂

都冇work啦而家

屌仲入唔入SQQQ 好

咁就蒸發左半年profit

高J 完第二日就仆左街

博GDP唔掂?

08年嗰次因為次貸危機
今次美國有咩潛在危機

真 根本就無咩不利

要買呢D既話 買service now/salesforce唔好咩? 都起碼穩陣D

wtf

最多經濟增長慢，又唔係系統性危機

LC 100

仲係唔信邪 你相唔相信一陣一開市又係低開?

低開高收

我都覺 起碼跌到16x先

今日應該put邊隻

肉肉今晚有得賭

食完個飯一睇，又跌番落底

點解唔lock左profit先
個勢好啲先入返

M$想入

我信呢排會keep住跌，但唔會好似08金融海嘯咁大獲

入得過？

賭仔一日唔賭一日都周身唔聚財

我自己唔會入

今晚 sqqq?

be gay bear

韓國有機會滅國,算唔算財政危機?

有冇人會入llit

我上星期星一早講左要走，前後個指數跌左一成都咁多人照坐

彈佢老尾500點，追

我想走呀!!!!!

你睇21000? 用幾耐到?

黎馬十年熊市 可以點算

琴晚本身上到117都搞到打返轉頭
今晚唔知會點

長揸sqqq

sqqq

應該好似2018年尾咁姐, 個時都係跌左20%

目前都係10%

相信都係要睇半個月後 歐美個邊爆成點....

BEAR GANG ROARRRR

升到100蚊

TSLA 咩咩鑽石能量底
假嘅

S&P 如果好似2018咁趺20%既話要跌到去2700wo

入少少玩下 輸就算

今晚盤前又跌到仆街

又黎一日三餐

350先係底

隻SPCE似要落返十幾蚊

仲有成粒幾鐘 驚閪咩

Tsla 732 好彩上星期無高 追 都知你隻仆街升咁快鬼鬼地

其實美國個情況真係咁差咩

將賺番換番現金分10注入番都好過滿倉硬食

跌到400蚊，all in

Free tendies right?

韓國爆到咁,需要晶片既科技股,短期應該頭痕?

全世界有大部分既生產線喺中國同韓國，依家全世界都咁依賴科技，同０８比，今次既危機係切身好多

呢位ching d價位成日都咁低 落到600樓下我就真係all in

尤其擔心高科技產業呢環 中日韓佔比好重

神人

連microsoft出黎warn... 科網股有邊隻可以避得過

唔止了 如果經濟轉差
好多電子消費品都無運行
唔係無貨賣 係無人買

跌撚到懷疑人生

打算開始分注入Apple, Visa, Microsoft同Disney
師兄們點睇？

想問下大家有冇用咩黎計PUT價....
琴晚PUT 左TSLA

All in SPCE

EUR/USD 急升好多
係咪好多人沽美股去還歐羅

唔玩呢啲
太大波動，錢又未開始賺

諗起羅家英

唔知幾錢放mrna好

好多股月線圖都係大大粒shooting star
應該都要至少一兩季調整

尚早
期待緊美帝本土一日內新增過百宗確診
應該會跌到冚家剷

升果陣 有冇問過相反既問題

冇錯 本身覺得SNE穩穩陣陣 早兩日見到爆成咁都廢事等彈即走算

搏一搏 單車變摩托

小賭怡情 大賭變李家誠

Looking forward

Net仲有冇運行

啲藥股都撚癲 隻隻盤前50%起跳

幾乎可以肯定本土傳播一定發生
如果佢果日咁都倒升真係吹漲

等出左ps5 買都未叫遲

Msft 162

未買夠貨

日本停課，;英國停咗18間，考慮全面停課

最緊要本大

開市即走埋少少msft
連佢都earning warn唔講我得笑

唉又穿

英國有停學？

跌到懷疑人生

Disney 應該係最受影響啊？樂園又冇人 戲又冇人睇
Disney +又燒錢

Yes you are right
啲柒頭俾人斬曬倉要還錢

正路之選，又無藥股咁波動

下星期Sanders贏到又會再插一棍

V同MA 做咩柒啊 屌你老母 升又唔撚升得多 跌就跌到仆街....

食相衰到

Dllm 彈都唔彈下

過埋超級星期二就知道大概結果

更加要買

你講藥股?

如果咁樣都升 一定係起身追貨啦

正股 每日都扣6%血 痴撚線

想放哂佢, 但本身有PUT其他, 又唔係幾想搞到全淡倉

好難拿捏

唉仆街Visa要走了

用盤前價高位落左成16%有多

好彩無貨

tesla cls

TNXP 各位連登仔睇幾多

有咩工具可以買美股升？
得牛牛
Etf又得3倍 槓桿唔夠大

MMM

歐洲跌3%.....
呢面唔知跌幾多? 定係美國又做救世主呢

BYND已死
未出earning係盤前都俾人打到咁

痴撚線 我今晚都放 輸7000美金當教訓算

option on tqqq?

V仔又做3%特價

同18年尾19年頭個浸好似

Llit咩事

孖展+option

學藝未精，
避開左無高位入貨，
但無法係跌市中受惠。

而家都未算最衰 起碼仲有股可炒
情況最差係跌到連股票唔想買,市都唔想睇
仲hold貨既要有心理準備要捱呢一關

利好消息出黎啦

按兵不動啦

最衰無牛熊果d

sqqq原來最高有20789

唔識

當自己買咗幾張股東證明書
然後繼續努力返工搵現金

買中就上樓 買錯都係上樓

期指

今晚all in 6月約經理去貝沙灣睇樓

我美股MPF 都冇左26K HKD
上星期 +42K
今日得返 +16K

有機會 交易額縮得好快

孖展+option

穩過t bill

molamola

跌到仆街

SPCE

咁大聲做咩，貴到飛起

200

期權

TSLA

唔識彈

歐爆 日爆 非爆 韓爆

歐洲個邊跌得咁勁, 點可能彈得起

平時玩開牛熊 call put 其他都唔識
唔係專業炒家 所以無花時間去研究

開市後彈，引伏

道指跌到去10月水平
但納指只係跌到去12月水平

CODX想盤前100%

D股票就跌到仆街

算好彩，GDP守到期望2.1%

Codx

EWY唔願跌，明明韓國爆到仆街

codx想點

姐係put爆佢

哇屌
度度都爆 開市放咁d sq先

升啦升啦

198 visa 豬死me 還我血汗錢

大家覺得apt最高可以上到幾多。。。
武漢病毒全球爆發
一日嚴重過一日
睇個勢apt就應該疫情中後萬之前都維持高位

我寧願賺少啲
大家平平安安 健健康康

中後期*

之前180放左
又係198追返

200等退休

孖展？

有本就睇定D先溝，我有msft 同voo我淆底全部走晒

仆街輸左成3000蚊唔想做人了

我均價204都未跳樓

發達啦跌得靚

一係月供 乜都唔理
一係一路儲錢 等位接
一路研究下個股啦

依家一街都係中文既美股業績睇
就算唔係價投都要識咩叫基本面
圖表只係幫你搵入場退場時機
但唔會幫你避到買中bubble

呢道成日講今年上望幾多幾多
但一睇就知無可能
呢啲一計就計到
有啲股佢比目標價市值
仲高過營收高過佢好多倍既行業巨頭市值
要增長幾倍同搶贏佢市佔
先有可能追到人地營收
又點可能佢比個價係合理
學左睇基本面
最少都會對自己簡股有信心

Cls今日仲未彈

美股大特價

成倉put?

提哂水會大跌 不過正股驚閪咩，咪最多錯過有底撈同一大浸升幅

仲未計尋日新加lp shop 同 多一份msft lp對沖跌浪好賺過升浪

輸咗4000

800入TSLA要坐幾耐

得啦得啦 唔駛隔一陣又出黎認叻一次嘅

成個市場資訊有睇哂都知會路得咁

利申： 唔睇news 所以個d炒潮流野嘅股一d都無掂過

forever

🙈🙈大陸搞成咁，無十年都八年😂

係連登就係當大家係手足先提，但之前d人仲串串貢

依家放啦，搵隻藥估擺幾日，到時再用賺到嘅錢買返低價Tesla啦

7000

USD?

spce

美金？

新手無留錢分注入唯有坐艇
等出糧再溝

如果大型科技股夠硬淨
納指100 會唔會超過到納指？
琴日納指100跌少好多

大家覺得仲有排跌係咪因為肺炎而家喺美國仲未完全反映到同埋 stock market之前真係炒得太高 似家都係高位回落10% 仲有成10%可以drop?

多謝分享

對沖入哂價內可以平SP唔接貨 留彈藥

個市係咁跌
但手頭上就咗台積電全部升
好撚好笑

聽晚係關鍵

走左tvix 應唔應該入返

仆街過我

原因？

36.5放曬MRNA再即刻擺曬落tesla，終於頂唔順唔知佢幾時直插既壓力了

-4000 USD
無可用資金溝 唯有等下

放血咁

GILD 分注入唔入得過?

BRK.B 跌穿$205 可以入一注
巴佬應該會係呢個價位buyback share

今晚衝3唔系夢

TELA仲有冇得彈返去750蝕得冇咁痛

CODX

道指係未帶大家回到過去

有錢去旅行啦

唯有今晚全程睇吓會唔會反彈少少

-50 now

渣好多咩 50姐

AMD上呀 晶片股快啲上呀 唔好星期一跌到星期五

已經set 177 all in V ！
博一博！

而家put會唔會遲左

我apt賺個D比tsla一隻收皮

開市前放曬apt
驚佢低開，自己高追左

我本身set 180
有個巴打叫我set 175
睇尼175不是夢

排緊160接msft

1.95 cls

唔會，總要有人輸錢嘅

我都會開下對沖lc 食下少少波波

溝！

琴日NVDA唔係上咗咩？

3m 盤前有得升

4千股 1.5 TNXP 上3蚊唔該

妖到

最近十點半前訓
大家早抖

又黎肺炎股

Sage係咁跌，睇d analyst又話市場consensus係moderate buy，好彩只係揸左少少

連ETD都跌

巴打你啱
睇左兩晚
我都望下咩環境先

唔知今日會唔會跌多過一千點

今晚大家見證什麼是真暴跌

好彩琴日最後逃生門清曬倉

SPCE落得如斯田地

250貨底 變相無左20%

150先接

SPCE 整火箭定潛水艇

不如睇下過一排歐洲出咩news好過。

140

轉晒去炒其他啦，落返15蚊我會入

14

鑽緊去地核

shot down

佢6蚊升上黎
你肯定趺到落15蚊果陣都敢入?

賭場ready sqqq買定離手

今日唔係又千跌啊？

ready

入，話晒夢想股，長炒長有

連ETD同債都跌到仆街

整挑戰者號

似
搵個位入call算
聽日應該先會回返
160$ msft call

如果個市正常應該係可以破頂
但個市咁 自己set好止蝕啦唯有

MA真係

竟然升

TNXP

仆街停牌

插500幾

又冇幾%身家

邊隻

codx停牌

我要做勇士

Saas全線暴跌

spce又升返

牛牛好LAG

日日都千跌

點解TIFFANY 呢的長期唔郁下?

哇美股真係落地獄

仆街

屌 停牌之後會點

侵侵又嬲豬了

Trump仔出嚟未？

aapl去唔去到260俾我買

MA幾時死

升太多姐

屌完全load唔到

莊家股

咩股都無人敢接貨 插到仆街

點解美股插到仆街，港股可以無事

已死

tnxp free fall

納DEE -2.7%...

個價仲跳緊wor

大屠殺

有人托市
開住逃生門比中國

uber跌得咁多 睇漏佢

岩岩復返牌

我賺夠想放呀嘛

AAL五日累計跌三成

GLID特價左2分鐘

升90% 邊到 fall

NEE 洗唔洗咁強...
點入

In 支那 we trust

習種唔畀跌

NVAX

熊熊哈

tsla

清哂，好撚癲

有無人趁低入咗TSLA

有無人put RCL

經濟好=好
經濟差=好

唔敢沽 好驚反彈

跳得咁快都咁高入

V了
終於強勢回歸

呼，回一回氣

mrna

空倉食花生

師兄咁勇

zm救全家

上星期3個幾放既aapl put，而家已經去到36個幾

有班傻西話767配股價 唔會穿

一皮嘢輸咗就罷就

個個都恐慌性搶藥股

經濟差=前景好，大把空間復蘇反彈=升

鑽石能量底聽落去好鳩

M$166斬左

bounce back少少再跌下話

巴打你諗著繼續坐?

琴日逃生門走曬
心血小頂唔順

我drop to zero

有無人高位入左

同我大大力插落去 , 有咁大力插咁大力

28

真係求其沽隻都賺錢

開張玩下
唔知洗唔洗接

1.8

仲有咁多傻佬買貨托

岩岩都嚇撚死我

Mrna入唔入？

37

一日未到零一日都有機會覆卓既

望住d錢1蚊1蚊咁走
雖然我買嘅係voo 同qqq

反正都跌，同我跌夠1k點等我入埋貨先彈啦！

後悔買左DIS 輸緊10%

29

均價33

準備溝

買call 332.5
第一張明天到期

未撚驚過

究竟美股個鑽石能量底係邊個位呢

嘻 講個笑話你知 美股易玩

插吧插吧插吧

好似插個靚女咁

永不止境

DAL都唔差 3日過兩成

燈到

倉已斬,輸返哂12月到宜家既Profit
但唔洗蝕本當贏

再同我大力啲, 插到爽叫

成倉現金 跌多D 插大力D 我要掃平貨

升到咁仲追

mrna睇路

即刻嚟個反手put佢老母
買兩邊

準備等佢跌完低吸

我信會反彈

put RCL 最後機會

因為多新手係連燈開post問第一次美股買乜

17.5放埋lu

望下先
通常一買就反彈
跟住唔上唔落
兩邊一齊死

我都信，不過一年後

Trump.又話股市好好， 病毒小問題...
琴日聽佢講， 入市

35 入左兩萬幾，擺下囉

0

想120 入，都係再等下

上面TNXP 升到1.95都追啦

賭中左APT 賺返早2日輸左個D

易玩啲傻散

Cls CCl 39蚊入 輸左20%
就黎穿30 溝唔溝好

唉 我諗緊 睇佢10年張圖 點跌之後都一定上得番 佢係龍頭 加上全世界開始傾向無現金世界 所以我先留佢

爽呀 追返哂SPCE蝕左既

tnxp真賭場

應該仲有得跌 到時就入
均價仲可以低過股神

30入左50股,不過都係會keep
寧願做股東睇住公司股價drop to zero,都唔想一日間公司升爆而我無份
少少地做長期股東

全線斷涯式下跌

今日？

連燈仔愈討論愈輸得多

有咩打算

長揸既話 133放唔放好 等跌多啲

D少年股神呢 贏幾多

買完反彈係咪可以當犧牲小我
輸張put 正股可以彈返上去

跌咗成個星期都唔彈下

SQQQ上力

等政府出糧填數再入市
心情好矛盾，唔想過加薪
但又想要錢入市

tqqq 有d 痛了

-99%

買黎收下息

航空股option IV上到11%

cls

100％直倉唔睇市去睇書

I have told you

無正股係手
正股只買高息

新手問下沽空點操作 我set左個沽空價係咪沒得改？

spce 股joy 把握唔到

AAPL應該到底 280

不過正call 驚西

冰火版真天魔透明公仔啲fd

要用幾多錢先托住港女

Spce點睇？

港股一早跌撚左

MRNA 35走算 冇膽

幾時先減息

VIR現價入值唔值

all in 5年後上樓

嘩⋯⋯600幾點 賴屎咁插水

係未開始股災？

佢今日出現一個搵唔到病源既確診就插到咁

如果好似香港咁 味⋯⋯⋯

原來琴日嗰小升真係逃生門嚟

tesla 777 都守唔住

hk 777

成倉call呢

成個倉4日內由賺7% 跌到倒輸3%

扑暈自己算
唔做任何操作

all in 5年後可以申請破產

唔溝

我都唔想過
但個1萬其實都係我地應份攞

MA有無佔你三成倉?

Trump再唔做野真係唔洗連任

今晚Fad係咪有野講？

36

寧願做股東睇住公司股價drop to zero,都唔想一日間公司升爆而我無份

SQQQ $22
沒事兒又贏

可以諗辦法做少少對沖 起碼輸少啲

26000

Tsla 好想撈但又未知到底未

31入左 37沽哂

Zoom逆市奇芭

起碼方向明確
無人為托市，表裡如一。

呢兩日靠 d put賺返曬星期一蝕嘅，仲賺突左，決定慢慢等個市停咗先再入貨

3年後見

琴日本來升返啲 就係佢做多左 出黎維穩先又再插過

開心平哂short put

適可而止 good job

其實真正既股災未到,依家開始喺歐洲爆發,美國好大機會黎緊會爆，到時就唔只一日1000點咁少

7成 其餘 v 冋m$

我地加薪要同公職人員綑綁
一萬就跟隔離post巴打咁講
要求派13000

唔明點解咁多人話要放，我仲諗住溝貨

知錯了

早知上年跟無事柯 20 買sqqq

而家賺到笑

趺到15000

跌得好急, 但幅度未到股災, 而家先剛剛 高位-10%

美女又瀉，都係中国好

升市買 跌市沽
傻既都執到錢

明明支那， 港女都升
美股次次都-500起跳....

調整姐

屌IB撈亂quantity同price APT放錯價

剛剛開始

班細路未經歷過股災唔好怪佢地

支那同港女點可以做指標

講個笑話: 股joy 緊

冇錢托美女

12:00 歐洲央行
12:30 FED

我都係37$ 如何部署

IFC 排隊

D醫藥股好撚刺激 買完1分鐘唔洗又賣
20分鐘 炒返前幾日瀉個D

我覺得美帝供應鏈斷 (日韓) 先咁大反應

美股一跌個個仆街
唯獨3m 奇奇怪怪 逆市上升
利申 冇持有

哩個正
收平貨

見好就收，先放左藥股realize profit再偷位買少少

同我跌到250天線！ ！ ！ ！

抗疫股

完全冇joy個種感覺，係因為啱啱開始定點？

mrna 幾時放好

我隻put molamola
今日玩大v

我隻3m $180 買
$165放左一半

正特價時段

除非呢幾個月有疫苗

唔係既 咩國家情況都會好似日本南韓咁

除非好似新加坡 同香港人咁

戴曬口罩 又好緊張咁

岩岩走左

手執320入既 SPY 應否 strong hold

feel 到要 V了

想要v同dis

今次跌市侵侵都救唔到

托得好明顯。 加咗LP

越升越有

走左了 睇路

dis仲有冇得跌

仲有trump對疫症太輕挑，對股市唔係好事

nee

2018果次都係跌3000幾姐 跌夠啦掛

口罩一早比亞洲搶哂
生產線又係哂強國。。大檸樂

好似outlet咁
見到全部都好平好想入貨

通常跌到大家無哂希望同絕望就會反彈

岩架啦 老散感覺到果陣大戶都散左水 到你放果陣大戶就撈底

codx 又停牌

支那股解釋一切

係

ETD 好多派一次息就到25以下了

TNXP
1.92入果位巴打

wtf MRNA suspended?

mrna都停牌

Why?

佢好講姐 不知幾緊氣 拿拿聲叫彭斯做野

望下先
個市好古怪
但short put係唔錯既做法
given that 戶口夠錢找數
我都睇中左隻高息石油股

CODX又停

V 呢下都V返唔少

手頭有錢可以分兩注入
我驚再等市場已經消化晒負面消息

Server頂唔順

美國點會冇生產線呀⋯⋯

應該唔會冇 3m加拿大有廠

停牌有咩所謂，CODX停完都爆升

點解又V又MA?

你就係拎MA對沖V個個巴打?

笑話 人地一早封9左中國

zm!

佢係跌到停喎今次

高j咗

咁你都買得幾撚大下....真係賭仔

仲諗住$180入

Mrna 做乜等牌嘅？

同 moderna 一樣

mrna好彩走得快

你都睇得出佢做緊咩啦 美國人更加睇得出大獲
佢咁急做野 然後出黎維穩
依個套路香港人應該好熟先岩

日元之後會升定跌

藥股係咪開始倒跌

呢度咁多人仲想執平貨

以為係v 點知係N

APT

MRNA 停左？

炒爆哂

聽日啦

唔係我 我諗住食兩家茶禮 點知瀬野

直插谷底 好彩走得快

又復返

笑死 咁又係
所以美國人恐慌都正常既
到時就 天呀⋯⋯口罩好難買

CODX free fall

Oxy?

你就真係笑話 意大利夠一早封左
今日美國有個中左招 無接觸過武漢同其他高危國家既人 第1單社區爆發

衝返落去

BPT

我開頭都打算180入，見到開市前就跌咁多，貪心set 174....

sqqq留到六月會唔會一百蚊

我投降了

所以我琴日都話 咁撚似衛生署出黎廢嗡個D野

叫人多洗手, 注意清潔, 唔洗恐慌, 政府會全力阻礙蔓延

跟住問: 封唔封關?

侵: um 都會, 但暫時未有打算, 再睇情況

btw 封中國都無用, 你睇下意大利, 一早停哂d airlines, 咪又係爆到咁

你封中國, 人地飛第2度再去你度, 其實都哂9氣

HI ALL

冇事架咁多位

未入

咩價入

好似1230 聯儲局講野
等一等先

屌
道指20000點見

Sqqq好高位 完全入唔到

麵神玩港股啦

gild最有料 但唔升

要小心, 就算超賣, 個市牛皮都可以當 彈左

記得頭先話strong hold既唔好反口啊

野就做左 要爆真係人可以控制咩
除非你輕挑唔係形容緊態度

聽日你再睇返會好慶幸入唔到

屌你咩大dodo

我諗要DC或者NY 破處D人先真正識驚

唔緊要啦 大家都一樣中曬招 冇咩分別

反而韓國真係爆到痴線

如果3星廠中招 韓國就GG啦

點解你會係度架!!

麵巴 求你燈港股就好 唔好燈美股

mrna好撚癲，仲有人炒上去

含球爆啦

你班友都串得我耐啦

做得好

面面

YOOOO

molamola

開市半個鐘 停三次

仆街 大事件

之前trump掌握局勢幾好,同巴爾鬧交之後好似變左另一個人咁
見人就鬧

主要係中國人好野 移動細菌武器

又停牌

屌你咩

coxd又停

又停 siu4

加埋二舊

飛流直下3000點

Vaccine應市正常都以年計，d測試唔係講玩

豬L左

麵仔，聽日仲係7500?

但唔知聽日會唔會折上折呢

TSLA望緊家鄉

SQQQ一入完就跌

其實佢一直都無變過 你以前你無留意佢啫

巴打急左D

希望會 想執dis

宜家banker托得好緊要，但今晚崩硬。

轉個機 話冇去過中國就入境了

唔知美國人既防疫意識如何呢

留名又賴程式盤

連etf都蝕緊

應該繼續供定點

手續費都蝕

大dodo 明晒 有方向了

有冇巴打琴日放空左spce

當然啦

但係美國真係可以鎖國?就算當你淨係封重證國家都做唔到啦
依獲佢真係焗爆

1.7入左tnxp

BOOKING HOLDING可以升

sdow
放到有首期為止

香港好似下個星期開始臨床試驗

走啦你

盤前$1.35入

正

等下22.

其實沙士對香港股市唔算大影響

最慘係自己國內城市都封唔到，人權撚實出黎屌

巴打岩岩唔係1.94入咩？

老母麵現身美股POST

想放FB

你地係邊睇到停牌既消息就咁睇數字唔跳？

APPL 會跌幾多

封城個問題好大，唔通邊到有就封邊到咩，美國人有槍有炮

牛牛

AMD犀利

入定SQQQ

codx又停

仲有1股m$ v ma

263鐵底 留意咗好耐

呢度冇人玩長期投資？ 輸少少就喊苦喊忽又走貨又剩

又話一萬驚乜

3星早幾日中左啦 停埋工啦喎
最後贏家應該係北韓 一早就全封鎖國

金翅仆街鳥

夜喇訓啦

前排仲好多學生問點開戶玩美股

amd 43

琴日short左RCL 執返多少

codx cls

北韓一病就出高射炮, 點輸

信政府，不怕

無左支那買機, 都唔明之前點解可以升到300

連登仔會話你傻 總之呢個post係咁玩法 自己hold得住就得

入面爆都冇人知啦

中國咁樣封法啲人都開始頂唔住 習慣自由既美國人比你咁封真係好難想像

大獲過金融海嘯

隻ILMN都好撚痛

AMD 同 TSLA依然係跌得最靚仔個批，失策。

咁樣停法既股我真係未見過

會比人笑你蟹貨當長線投資

因為當年香港仲未係2000年度回復
但依家美股係歷史高位

真係賭場

indexing繼續不動如山

但美帝經濟勁喎
當年香港係點
二千年科網泡沫爆破？

下⋯⋯係咩冇留意sor

韓國真係⋯⋯佢仲接左Qcom啲單 Qcom又接左蘋果啲單⋯⋯⋯

希望佢韓星個產業冇事啦

會比人笑你廢老

ZM 一隻救全家

接火把遊戲

月供既話
金融風暴都唔怕

zoom

佢爆左你都唔知啦

大把人近一兩個月先入市，咁快就坐緊係想喊
而且個市咁刺激，鳩up分享下心情姐

做咩會咁升法 炒上定消息

走得快，__ __ __

之前賣左堆月供spy brkb 轉去cs 而家唔知幾時入返好

加州D大中華膠,其實只係中回力標
最怕D毒傳去猶太人社區,班仆街無衛生常識,有病重交換口水,成班都癡撚線

沙士前已經係低位/ 谷底, 向下空間唔大

灰巴做左邊種indexing
依家入就趕唔切架啦
純粹想學習下

TSLA 700黃金底已穿

意大利會爆係因為封中國直航冇封到connected flight所以先爆
但美國其實唔單止封中國，係連所有14日內去過中國既人都唔入得
再加上搵pence坐鎮，佢之前主導過H1N1抗疫，明顯係高程度重視
總結就係其實trump把口雖然老定，但其實做足防護

有無人仲玩緊tnxp

今日計呃都唔呃，直接留響個底…

Tesla 695

好撚ON9 PE成2000 好撚快收皮

BA穿300

佢好似買左爛肉

早一個月去超市搶完消毒用品，翻屋企即刻買番啲高樂士，宜家收成中

去其他國家隔14日咪照去

望一望，哇跌到啊媽都唔認得

講真 佢地爆極有個普 早期未爆發佢已經鎖國
最多一感染就即殺燒左佢

止痛 只留tsla 訓覺

我唔明點解EWY 仲係跌咁少
EWJ 而家都-2.4%啦
EWY呃錢?

Me 長期投資撚
見到跌反而仲開心

$500入第一注

個市跌到咁，啲錢流哂入去

北韓冇新聞自由亦冇資訊流通，民間點爆真係得佢地先知

多人走貨到連IB都唔出MAIL比我

yes，跟住無耐又911，未升得返就到沙士

雖然唔少例子都長過14日 但最少隔左9成啦
仲輕挑

話時話NFLX做乜咁勁

我都好開心，跌得越深之後開始撈就利潤就好高

金仔就醒目

AMD墜崖

驚你今晚訓唔着

個個留屋企netflix and chill

d潛在對手全部唔夠佢打

等40

頂唔住 730走左

NFLX

火箭 38買 22放 走左唔洗心掛掛

當時好似係一路通縮 連續60幾個月?
仲有好多負資產

AMD 下潛

想安撫大家情緒 不過似乎唔多掂

今次北韓應該威番次
有中國記者影到中國一出事北韓成個邊境都係狗
真.封關

要學野就睇綠角個blog，我D功課抄黎冇得著

佢地無人權根本一感染就追查源頭全部殺晒搞掂

今日會唔會又千跌

40都唔敢接啦

sqqq就嚟返家鄉，學識咗下次唔好高j

我都懷疑美國個所謂本土個案係點黎

巴打們有冇諗住入

最強阻止疫情嘅手段

食粒子彈就醫好

再加上美國又有血漿又有特效藥remdesivir
隨時可能係最後淨土

隻tesla

得1股 800 由佢啦

防守股
最好既防守股叫cash

入左tlrd希望係最低位

TESLA 800入685走

綠角都有睇
但直接實際睇人點操作好似學到多d

Uber入得未

之前800 900蚊個個話想買 價值投資
而家600幾有無人買

有沒人知隻 uber 同 lyft 咩事插咁深 ，試過插成10%

Tesla個底係邊呢

true

前幾日買嘅人

話咗會跌得金，歐洲過一排出news解釋點解跌，到時d人先沽尾水就轉勢潮

put咗tsla個啲有無十倍

應該消化左啲啦 日日都差唔多咁多人 睇慣左可能

美國電塔 完美防守

連燈愛股 tsla spce amd 冇一隻跌少過10%

SPCE就來跌3成

跌就今個月供多d補返

Moving average below 600

睇個勢由排都未free fall完 妖股不了

北韓先危險 勁多地下隧道通南韓 超級疫區

今日應該千跌

sqqq最後上車機會

失誤，多做多錯，晨早放曬無事

佢個價值已經無左

埋來睇埋來揀大平賣

好想買...

又黎千跌

每跌50點就1股1股咁入

又破DL

最多350 明明仲蝕緊錢 炒到成900

AMD 究竟可以幾多 一年前先20幾蚊

揸住VONG XLK SQ 同WORK
諗住長渣但好痛

之前TSLA話買夢想買未來班友去咗邊

點知幾時跌夠 歷史高位俯衝唔講得笑

你買咩多？ etf?

有咩理由仲高過apple

aapl msft m v最深d就正
跟本唔驚佢地末來賺唔番d錢

Dllm啱啱apt果下

岩
好彩我玩左美股先2個月入貨唔算太多

你發夢啦 支那多兩個零呀

睇黎美國放棄救市

今晚唔撚鳩人,一黎就跌到放血咁

支支k都dl，就嚟高潮

上次18年單日跌幅最大係幾多

先跌後升

救黎做咩 個個都屌柒支那
得支那圍爐

點解好似個個都sqqq冇人sdow既

點救，

睇住佢250上黎 同埋Q1一定食曬屎

我諗會唔會點到落400呀？

係呀
Etf佔7成

高j左tqqq

侵侵出黎未呀

CCL 30 蚊

唔好咁啦 Saas有賺錢已好勁
不過都係貴

60單確診就咁，A股或成最大贏家

肺炎留係屋企睇netflex

gg

BA 285

tnxp仲未玩完

Dis收左皮

日韓睇黎好唔掂, 燒到美帝咁

係咁見到1tick 500張沽
係咪好多人俾人斬倉

同700升一樣

22.75入左

我年頭入左 SPY 320蚊 諗坐半年入一次貨
諗緊呢幾日入唔入貨好

挾爆好倉

咁早就千跌, 唔通今晚跌1500

快快手清L晒d AMD佢先 廢事訓唔著

好想入dis

agger 上埋封面代表已完

無㗎, 我玩長線, 信念最強

翻返去3xx水平

成手cash 愈跌愈開心 再跌多1千點唔該